{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(무창포) 바다노을펜션"
    },
    "text": "武昌浦海夕焼けペンションは、武昌浦海水浴場の丘に位置しており、海辺まで徒歩3分の距離にあります。 また、泰鳳亭まで行けるトゥルレキルが裏道にあります。 前庭には緑の芝生と夏には幼児専用の収容場が用意されています。 必要に応じて、お子様用のインディアンテントもレンタルできます。 広い裏庭には雨が降ってもバーベキューができるバーベキュー場と縁台、そしてトランポリンがあります。 ペンションのあちこちには様々な季節ごとの花や植物があり、自然の楽しさを感じることができます。 客室は丸太小屋、メゾネットタイプなど、様々なタイプで構成されており、平日は団体が利用するのに良いペンションです。 私たちは長年夏季休養所を運営した経験があり、うまくできます。 私たちは常に家族が共にするという気持ちで真心を込めて運営しています。 幸せになってください！ お知らせとしては、22時以降の入室の際に予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "武昌浦海夕焼けペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "武昌浦海夕焼けペンションは武昌浦海水浴場の丘に位置しており、海辺まで徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "裏道には何がありますか？",
            "answer": "裏道には泰鳳亭まで行けるトゥルレキルがあります。"
        },
        {
            "question": "庭には何がありますか？",
            "answer": "庭には緑の芝生と夏には幼児専用の収容場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "お子様用のインディアンテントはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてお子様用のインディアンテントもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "裏庭には何がありますか？",
            "answer": "裏庭には雨が降ってもバーベキューができるバーベキュー場と縁台、そしてトランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りにはどんな季節ごとの花や植物がありますか？",
            "answer": "ペンションのあちこちには様々な季節ごとの花や植物があり、自然の楽しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプで構成されていますか？",
            "answer": "客室は丸太小屋、メゾネットタイプなど、様々なタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "平日にはどのようなお客様が利用するのに良いペンションですか？",
            "answer": "平日は団体が利用するのに良いペンションです。"
        },
        {
            "question": "運営スタッフはどのような心構えでペンションを運営していますか？",
            "answer": "私たちは常に家族が共にするという気持ちで真心を込めて運営しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお知らせがありますか？",
            "answer": "22時以降の入室の際に予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 407
    }
}